(轉貼)亡共必港,香港人要有耐性!!!

亡共必港

今日係網台節目同Max Wong傾到中美關係，傾到香港其實好被動。最終的解決，其實就係中美問題的解決。而呢個亦係筆者同好多朋友既共同理解。

聽聞好多前線仔女成日想有終極一戰，覺得鬥死林鄭香港就有民主自由。非常可惜，事實係香港從來係國際關係中的一隻棋。咁講唔係想貶低香港。相反，對比起近日發生的事，香港呢隻棋已經無意中扭轉左國際局勢。

正如友人「演」所講，鄧小平係六四後留低左個絕好的局比中共。「五十年不變」，唔單單係講香港，亦同時留左時間比中共。如果中國一直韜光養晦，等到2047，到時國力此消彼長，美國就未必係中共對手，人類亦必然深陷獨裁浩劫。但中共唔知痴左邊條根，竟然早左三十年玩大國崛起、世界命運共同體。真係天祐香港，令全世界係中共未完全成長之前留意到中共的國際野心。

前線日日面對手足、市民被毒打，一定係難以承受，亦難免覺得香港已經捱唔到幾多年。然而，如果以國際形勢分析，不難發現香港形勢正在大逆轉。五年前國際形勢仍然係世界各國趕住親近中國，五年後倒過來變成世界對中國的圍堵。主觀生活經驗上，中共對香港係前所未有咁壓迫，但中共的客觀形勢則剛好由盛轉衰。以今次反送中為爆發點，#Chinazi 開始成為一個國際問題。往後五至十年，必然係中共歷史上最艱難的時刻。

然而最麻煩的，正正係香港前線勇武與國際局勢扭轉的時間差。前線勇武用星期用日子來計算時間，但國際形勢卻係用三五年去睇。因為香港抗爭的原故，美國大選出現左一個民主人權議題，令美國民主黨搵到一個著力點去反trump。因為trump原本只想講貿易講利益，但因為民主黨及其自由派媒體發功，輿論變成trump只講賺錢而漠視人權。當Fox news都開始講香港，咁trump就冇辦法只論貿易，要落水為香港民主人權發聲。美國政壇因為即將面對大選，已經開始上演鬥反中共遊戲。呢場戲先剛剛開始，卻係中共三十年榮景的終結。呢場戲至少可以玩多三五年。問題係前線抗爭者等唔到。太多人覺得再攪三個月、半年已太耐。但呢個時候，最需要反而係耐力。要等全球對中共的圍堵慢慢形成。到時中共滅亡就唔係天方夜譚。

我地要明白及接受，林鄭唔係香港民主的終極障礙，中共先至係。中共不亡，香港就唔會有民主。好多人想像唔到中共滅亡，所以成日想收場。但恐共的諸君，請留意國際風向。因為習近平的提早崛起，中共對香港、新疆的倒行逆施，中共滅亡已經係一個現實可能。只要多等五至十年，等全球反中共網結成，就係中共倒台之日。此前香港要做的，唔係送頭，而係多做國際連結，令香港上國際版，令各國自利的政客為左選票反中共，結成反中共包圍網。唔好睇小自己，美國民主黨已經好好咁利用香港去反共，謀選票。如果唔係香港人和理非同勇武拍住上，根本唔會有而家的局面。只有香港繼續成為棋子，成為國際反中共的藉口，廉價的選票提取機，咁先會積極咁推動國際反中共聯盟。

呢場仗至少要打多五年。10.1唔係終極一戰，只係全球反中共戰爭的序幕。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

長期抗爭
堅持必勝

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

push

有道理

堅持必勝

不過首先要我地團火唔熜呀!!!!!!

推

p牌推唔到

Push push push

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推撚爆佢

其實真係好難等

我哋唔可以被滅聲，一定要keep住出嚟
但出嚟就有機會比人拉
輕則坐監，殘廢
重則死係狗屋入面都無人知

理智上知道需要時間，但情感上難接受
環境上，除左國際線比較有優勢，其他方面
我哋面對嘅環境越嚟越嚴峻危急，行動力越嚟越弱

雖然放鬆吓好合理
但欠缺緊張感，一直都係好大問題
有啲比人拉嘅，都睇少咗個下場或者風險
就好似亂過馬路咁，太大意，太睇少馬路

加上國際戰線亦未必成功
所以有部分巴打走出嚟催促大家認真，同快啲麻包

一早知中國人既奴性，
當權者一有權力，就想行帝制，企圖一統天下。
冇得救，佢哋思想入面一早植根左霸權主義，唯我獨尊。習帝野心昭然若揭，想盡快稱霸，因為佢唔知自己仲可以穩住幾耐，每日都擔心俾人揭竿起義，所以對於民主自由革命意志，係極其恐懼！

呢一個係長期抗爭，我諗大家都知。只係唔知道我哋仲可以支持幾耐，所以我哋有一個共同嘅信念，堅持！最終光明一定會係我地呢邊。
歷代就算幾強大嘅朝代，最終都係由人民推翻，
我哋等緊嘅係一個契機，國破之時，重生之日！

又大局
運動一收皮 秋後算帳 五日都頂唔到啦

毒瘤必須除

最重要嘅係，
點樣保存香港人嘅實力，
保持香港經濟自主，
保存廣東話及香港文化，
保護年輕一輩在洗腦和被支共洗腦、排擠、壓迫的情況下，依然保持正義、勇敢。
要為將來立國做準備。
宜家做好準備，十年後中共崩潰，香港就有機會重光。

相反，如果十年之內，
年青一輩被消磨到失去反抗意志，被新移民換血以及同化成功
廣東話被消滅，
經濟實力完全喪失，
咁就非常危機。即使中共崩潰，香港都有可能被廣東或鄰國吞併

但係點捱5-10年
年輕一代會被清算得體無完膚